[集氣]推到烏克蘭軍官出黎講兩句

佢叫Volodymyr Parasyuk
係Maidan Defense既軍官
一齊推到搵到佢出來同大家講：抗爭不可停步

一齊推到搵到佢出來同大家講：抗爭不可停步

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

有無多語言版本？

push

佢有facebook

呢個係佢既twitter, 有冇人識俄文, 叫佢幫手開個twitter po, 同港人講不可停步

推

佢好似冇左fb page喇

我ＦＢ ＭＳＧ左佢

好波青!
有冇人識烏克蘭文
叫佢幫手開個po/拍段片
同港人講唔可以停步?

有冇人識烏克蘭文
叫佢幫手開個po/拍段片
同港人講唔可以停步?